是日風向，屌FA

係個政權呀，屌你老母
醫院收蝗蟲睇症唔係因為醫生做錯野
FA咩人都救唔係FA做錯野

黑白是良知呀